\documentclass{edtkdoc}
\usepackage{fancyhdr}%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------------- COURRIER ACCORD  -------------------------------------
\newcommand{\ACCORD}{

	\hspace{7pt}\parbox{\textwidth}{%
		\setlength{\parskip}{10pt}%
		\vspace{0.15cm}%
	  	Objet : Prise en charge hospitalière%
		\afficheSsObjet{\OBJDMT}{\LIBOBJETDMT}{\CODEDMT}{\LIBDMT}%--------------------------------- AFFICHAGE DE DMT 
		\afficheSsObjet{\OBJMTR}{\LIBOBJETMTR}{\CODEMTR}{\LIBMTR}%--------------------------------- AFFICHAGE DE MT 
		\vspace{0.15cm}

	  	\madameMonsieur{\civDest},

   		Nous vous confirmons l'accord de prise en charge hospitalière concernant notre adhérent \ADH~\NOMADH~à compter du \DATE, sous réserve qu'aucune garantie n'ait
			été modifiée et que l'hospitalisation ait donnée lieu à un remboursement Sécurité sociale.%


		\ifthenelse{\equal{\AMBULATOIRE}{0}}{%
			Cet accord porte sur :
		}{%
			Cet accord valable 1 journée (ambulatoire) porte sur:%
		}%


		- les honoraires limités au ticket modérateur,\\%
		- les frais de séjour,\\%
		- le forfait journalier,\\%
		- la participation forfaitaire.\\%
		\LASTLINEOFLIST%


		Nous vous rappelons que sont exclus de toute participation les bénéficiaires qui auraient acquis
		des droits à la Couverture Maladie Universelle CMU, ainsi que les risques garantis par d'autres
		organismes (accident du travail, scolaire,\\ sportif, ...).%

		\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
	}%

%	\hspace{280pt}%
%	\parbox{250pt}{%
%		Le Responsable du Centre\\%
%		\includegraphics{Sig_C_Besse.jpg}%
%	}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------- FONCTION AFFICHE DERNIERES LIGNES LISTES ACCORDS -------------------------
\newcommand{\LASTLINEOFLIST}{%
	\IfStrEqCase{\TEXTE}{%
		{0}{\\Le forfait étant atteint, la chambre particulière n'est plus prise en charge.}%
		{1}{\\Les frais de chambre particulière ne sont pas pris en charge par la garantie souscrite.}%
		{2}{- les frais de chambre particulière tels que signés dans les accords conventionnels, pour une durée limitée de \DUREE \ifthenelse{\equal{\PLURIEL}{1}}{~jours}{~jour}.}%
		{3}{- les frais de chambre particulière d'un montant journalier maximum de \MONTANT~euros.}%
		{4}{- les frais de chambre particulière tels que signés dans les accords conventionnels.}%
		{5}{- les frais de chambre particulière d'un montant journalier maximum de \numprint{\MONTANT}~euros, pour une durée limitée de \DUREE \ifthenelse{\equal{\PLURIEL}{1}}{~jours}{~jour}.}%
	}[]%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------ COURRIER DE REFUS--------------------------------------------
\newcommand{\REFUS}{

	Objet : Refus de prise en charge hospitalière
	
	\parbox{\textwidth}{
		\setlength{\parskip}{10pt}
  		\vspace{0.3cm}
		\madameMonsieur{\civDest},

		Nous avons bien reçu votre demande de prise en charge concernant~\ADH~\NOMADH.

		Toutefois, l'état du contrat ne nous permet pas de délivrer une prise en charge.
		N'hésitez pas à nous contacter si vous souhaitez plus de précisions.

		\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}
	}

%  	\vspace{0.3cm}
%	\hspace{280pt}
%	\parbox{250pt}{
%		Le Responsable du Centre\\
%		\includegraphics{Sig_C_Besse.jpg}
%	}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------- FONCTION AFFICHE DMT/MT -----------------------------------------
\newcommand{\afficheSsObjet}[4]{%
	\ifthenelse{\equal{0}{#1}}{
		#2~\ifthenelse{\isundefined{#3}}{}{#3}\afficheTrait{#3}{#4}\ifthenelse{\isundefined{#4}}{}{#4}
	}{}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------- FONCTION AFFICHE TRAIT DMT/MT -----------------------------------
\newcommand{\afficheTrait}[2]{%
	\ifthenelse{\isundefined{#1} \OR \isundefined{#2}}{}{\LIBTRAIT}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------- DEFINITION DE LA MISE EN PAGE DE LA LETTRE ----------------------------
\setlength{\parskip}{20pt}
\begin{document}
\chead{\FondSimple}
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}
	\newcommand{\DEBUT} {}%
	\newcommand{\ENDADH}{}%
	\newcommand{\INFO}  {}%
	\newcommand{\DEBPA} {}%
	
	
	\newcommand{\ENDPA}{
	
	}
	\newcommand{\DEBPB}{}
	
	
	\newcommand{\FAX}{}
	\newcommand{\FAXUN}{}
	
	\newcommand{\FINPB}{
	
		\ifthenelse{\equal{}{\CONTACT}}{}{%
			\hspace{280pt}\parbox{250pt}{\LIBCONTACT~\CONTACT}
		}%
		
		\normalsize
		\edToAddrList{xADRLN}
				
                \cartoucheAdhDate{%
			Dossier suivi par : \NOMUSER \\%
			\No Etablissement : \CODFINESS\\%
			\No Contrat : \NUMCTR\\%
			\ifdefined\NUMABA
				\No Adhérent : \NUMABA\\%
			\fi
			\No Sécurité sociale : \NUMSS%
                        }{le \datecourte\today}%
	}
	
	\newcommand{\LETTRE}{}%
	\newcommand{\MONTANT}{}%
	\newcommand{\DUREE}{}%
	\newcommand{\ENDPC}{}%
	
	\newcommand{\FINDOC}{%
		\LETTRE
				
		\newdoc
	}%
	
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	%--------------------------------------- VARIABLES CONSTANTES ---------------------------------
	\newcommand{\LIBOBJETDMT}{\\DMT :}%
	\newcommand{\LIBOBJETMTR}{\\MT :}%
	\newcommand{\LIBCONTACT}{Contact :}%
	\newcommand{\LIBTRAIT}{~-~}%
	\input{PEC-PS006.txt}
\end{document}
